屌有無人都收到拜登個訊息叫你轉帳500蚊

為左做國務卿諗緊比唔比個5舊水

歷史上有冇出過華裔國務卿

我比多少少錢做國家主席唔好？

竟然唔係簡化字

有冇英文版

愛國愛港一定係撐BIDEN

你好, 我是Donald Trump, 你收皮la

屌得過
如果係真就有得做國務兄
假就不過係冇左500
P/L ratio高到仆街

唔會做 一定係做國防部長 打鳩中國

講真500蚊
食餐飯都冇左
但如果係真既就做到美國大粒野
點諗都抵

諗得過wo
博一博啦ching
假既都係冇左500姐